一日是唔夠的

吸收今日既經驗

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

聽日再出？